其實九龍區係咪多人過港島？

喺港島，但感覺上唔多人

九龍根本唔夠手足，
衹是學懂衹攻不守。
唯武裝嚴重足，
一直陷於下風。

始終港島人材眾多，
肯定人數以萬計算。